［笑撚死］屈穎妍: 當日是泛民支持新移民，今日卻反起新移民來～

近日炒作的厲害的一個數字是一百五十，反對派把所有社會問題歸咎到每日一百五十個單程證名額上，彷彿什麼事都關新移民事、都是那一百五十個名額惹的禍。反對派議員更提出要「源頭減人」，從根本解決問題。

說到根本，我想跟大家分享一個事實，這一百五十名額的根本，源出何處？

其實，把單程證配額由七十五加至一百五十，是英殖年代的決定。一九八二年港英政府與內地政府達成協議，每日給予配額七十五個內地人持單程證來港定居。為了人道立場及家庭團聚，在一九九五年再把配額加大至每日一百五十人。

二○○二年，時任特首董建華向中央提議削減單程證數目，希望騰出名額轉為吸納內地專才和優才來港，以減輕社會福利壓力及人口資源錯配，可惜最後在社會反對下無疾而終。二○一三年，毛孟靜、范國威等議員為了反對時任特首梁振英的覓地政策，把房屋問題歸咎於一百五十個配額，提出取消名額的「源頭減人」概念。當時，張超雄、胡志偉、涂謹申、郭榮鏗、莫乃光、梁繼昌、葉建源等共二十一個反對派議員聯署反對，認為家庭團聚是基本人權，支持維持配額。這些人，今日仍健在，卻坐在議事堂反起新移民來。

人權當然是冠冕當皇的借口，當年他們反對「源頭減人」，是因為反對派視這些人口是他們的新票源，根據《獨立媒體》當時一篇李柱銘專訪，他是這樣說的：「希望泛民將焦點放在爭取新移民支持，而不是爭取減少新移民數目上。我堅信，當大陸一個家庭來到香港，是因為大陸沒有自由，如果七年我們都不能夠令他們愛上自由民主，那就是民主派的失敗。」有趣的是，當年寫這篇專訪的記者，就是今日站在歧視新移民最前線的議員朱凱迪。

原來，神又係佢哋，鬼又係佢哋，大家應該明白，什麼叫做「今日的我，打倒昨日的我」。

原文轉載自《頭條日報》2019年2月26日

圖片來源：大公報

[url]#笑撚死[/url]

駁唔到

即係唔俾返兜既
咁中國放生香港唔應該收返啦

雖然我好撚憎姓屈果個，，但對事不對人，呢篇野寫得好

錯就錯在班「泛民」根本完全不認識「中國人」。

老實，扮民成班禮義廉B隊先至係焦土一哥囉！！！！

對事不對人

呢篇野 寫得完全無錯

班泛民垃圾

當年北京奧運咁多前高登仔大聲高呼我係中國人

今日

岩嫁啦，成班政棍，上北京傾數著數又r唔到，正係識講埋d平反六四結束一黨專政呢d on9野比人拖走，完全唔關香港人事 ，無論建制同泛民都唔識爲香港人謀福利

雖然佢姓屈，但篇嘢又無屈人講得好岩

支共文妓今次贏

大家錯過可知誰好，當年董生被固有利益集團迫落台

歷史係諷刺的，大家不妨上網睇返當時佢係點樣俾人批鬥，侮辱同迫害

班泛民正係想拎光環，次次上北京正係識叫口號平反六四結束一黨專政，比人趕走就show比人睇， 我不畏強權嫁，係人地政治打壓我jar ，完全無爲過香港人未來，利益去談判。之後就埋下大陸果班垃圾民主勢力堆到一起打下飛機，所有野都睇唔出佢地有努力過爲香港人謀福利， 一出事就光速割席，跟本就係垃撚圾，我宜家都唸緊班垃圾係咪收左中國既錢，黎玩死香港

比我係泛民, 我大大聲屌尻呢堆大陸撚忘恩負義, 見利忘義, 不事生產浪費資源, 反尻你班大陸撚係有原因。

不過泛民咁撚垃圾, 有撚膽出黎咁駁尻條臭閪丫。

食左國師d 藥

連屈文妓都可以摑到佢哋口腫臉腫

其實有咩問題
當年有抵壘政策
今日人口爆炸就要收緊
唔通上次肚餓去食十送一湯
今次食飽想去食甜品
但你屌鳩我做乜唔叫十送一湯咩

朱凱迪負責訪問李柱銘喎，佢有講過支持家庭團聚咩，真係老屈

屈小姐

啲飯氓含撚狗全部潛晒水

招喚「六個字的名字」巴打

但係仲有泛民支持新移民喎

仲唔快D利申保皇狗死全家先

小心佢屈鳩你保皇狗
拉開你話題一輪
唔夠拗之後又兜個圈黎搵保皇狗黎做遮醜布
避免正面回黎問題呀

支持嗰班咪仲係繼續支持

反對嗰班已經係第二班人

咁都有人話寫得好 兒登唔係弱智多就係共狗多

求其啦，泛民支持者係咁上下質素

文妓

咁講啦，廿年前用「支持民主」同「支持獨裁」呢兩個政治光譜劃出兩個陣營，所以泛民會以感化新移民歸嚟增加支持者。
但事實上，莫講話新移民，連普遍土生土長香港人都無興趣做乜民主鬥士，只係對自己嘅利益感興趣。
近幾年，香港資源明顯不足，令新移民帶來嘅影響浮面，最大嘅二元對立已經由「支持民主與否」變成「本地人VS新移民」／「基層VS特權階級」，
但泛民仲攬住「民主」做最大公約數，驚得失選民為團結而團結，一口到黑講啲形式性嘅口號居多，自然畀人唾棄。

係佢眼中只要一日有保皇狗,泛民做嘅所有嘢都唔係錯,因為保皇狗係最邪惡
同埋泛民因爲支持特權法查沙中線而保皇狗反對,所以泛民做任何嘢都唔批評得
否則就係俾中共派落嚟做五毛

關咩事
泛民咪又係收錢做嘢

臭閪屈
今次我就撐你啦

近年講得最啱係呢次

飯民一向on99
公文袋又諗住教化賓賓
張超雄又諗住教化南亜
事實上班垃圾嚟到只會跟黑社會
收錢打人就有

邊個帶689入行架?
你講!

作者又take side 冇意見

至撚明顯係班教畜，一早我就屌呢班充值犬儒係頭號偽君子，尤其支徒華葉建源呢庭歷史出身既，八九十年代已明知支那屎鳩吹都為錢幫手洗學生腦！！！

近期明顯既，就係淋病$36億掩口費之後，教挾成班教妓就奶到盡到今日了！！！

二○○二年，時任特首董建華向中央提議削減單程證數目，希望騰出名額轉為吸納內地專才和優才來港，以減輕社會福利壓力及人口資源錯配，可惜最後在社會反對下無疾而終。

原來董伯伯先係最好嘅特首
又肯起屋, 又肯cut班蝗

飯民早就俾支共滲透到千瘡百孔啦
連二戰後國民黨差唔多
見《我與香港地下黨》

飯民回力鏢又中！
連屈穎妍都屌到你班飯民狗啪啪聲

//七年唔能夠令佢地愛上自由民主，咁係民主派失敗//

搵香港前途嚟驗証你民主黨係咪失敗？

比呢件賤婦抽水

泛民真係好波

除咗支那人飯民仲好撚鍾意南亞佬同班賓賓
協助佢地搶香港人福利

啱呀，所以呢班旦散下屆再選就一定唔會投

反正家陣係議會都做唔倒野

只要少少正常的腦，都可以想像到，一個小小的香港，那有可能無上限收容到14億中國人來香港殖民，而且這班人大部分是無事生產，無事生非。
搶公屋，搶學位，搶生仔床位，搶醫療，搶綜援，搶福利。而且低質高傲自大，橫蠻無理。

再講多一次：
現在就算把全香港所有的山鏟平，所有的海填平，再在這些土地上起每棟100層的樓，樓與樓之間相隔2米，平整地起完全部土地，香港都不能裝落所有「中國大陸殖民」。
再加上香港沒有那麼多金錢來支撐。

香港及香港人從來，以後亦不會，阻礙別人家庭團聚。
你們要家庭團聚，請你們在自己的家，即是中國大陸去團聚，我們香港及香港人沒有必要為你們團聚付出任何東西。香港及香港人沒有欠你們「中國大陸人」。只有你們「中國大陸人」欠我香港的。

唔止泛民，早排見同酷鼎及你克勤都走出來支持班中國大陸新殖民。

如果我哋一早知道投白票可以屌醒泛民 香港唔會變成咁

團聚，是不會有人會阻礙的，香港亦不會阻人團聚。

正如你要「柯屎」，是生理現象，個個都要，理所當然。

但請你到自己家去「柯」，不要同你生唔識柒走到別人家「柯屎」！

港人可以北上大灣區團聚

屌你搵個普通市民同議員比較
議員就係因為佢地嘅立場比人選出黎，佢地做嘅野係出公帑，畀市民監察係好平常
佢地做嘅每一樣野都會影響到香港將來嘅發展，做錯咗唔撚屌得？

拿，公平D，根據呢篇野，毛孟靜同咖喱范係唔係泛民?係唔係反對派?係唔係打倒昨日的我?

最後成為中共走狗

下，泛民幾時有反過新移民？朱凱廸點企係反新移民最前線？

班人落到香港都係投比黨 點都不會過票比犯人政棍

轉立場有咩問題

屈以前係未蘋果人

屈穎妍反對新移民 ? 反華?

就算當大陸人唔呃福利
好撚多做清潔,超市

但一家送一間公屋,教育
其實都係接一單蝕一單

呢條友真係忽上腦 嗰時人唔多又唔係搶盡資源同而家點比

所以而家就係要表達泛民仲攬住「民主」根本唔係最大公約數，只係成廿年都佢地騎劫左
係民主就唔會支持移交主權
係民主就唔會支持新移民殖民

佢無講錯，但泛民轉軚都好合理，廿年前香港有無咁多人會唔會迫爆商場郊野公園先？

唔會呀嘛，作為歷史不斷收移民既香港果時接納新移民合情合理

而家呢？企都無得企我話之佢係美國移民咩移民都應該要停啦下話，至少要收緊囉

呀屌你，今次個妖婦又講得幾撚中pt

筆者冇講過自己立場

立場因應時代發展係會轉變

當年有船民問題 而家係南亞 北亞

根本係泛民只會跟風向見咩人講咩話
佢地做緊既只係穩住個飯碗, 從來都無啲咩理念道德
佢地唔係唔認識中國人, 係根本唔洗諗會點, 中國人係點佢地wfc

我冇諗過會正評呢9口八婆賤閪文章

泛民真係比狗屌

當年你小學畢業未

我都係咁諗

文妓終於講人話

泛民係建制B隊
再講泛民係反對派係認知上嚴重有問題

其實都係證明左所謂既泛民 大都缺乏遠見
係部分議題上 只淪為盲目反對派

缺席 棄權 都叫反對?

騰出名額轉為吸納內地專才和優才來港cut條毛呀

其實，販民到依家都冇反150支那囉
你睇民主大報毒果，完全提都唔提要廢除150。講都係輕輕咁講下